

   
 Sobotňajší zápas začali lepšie Bratislavčania. Výborne si rozumela najmä dvojica Komačka a  Hietajärvi, ktorí sa postarali o úvodný gól stretnutia. Obrana domácich úspešne eliminovala najlepšieho kanoniera Salmingu, Juraja Matejku. Pri streleckej chuti bol Zalibera, ktorý v prvej tretine strelil dva góly. Dominik Hančík svoju prvú príležitosť v podobe trestného strieľania nevyužil, avšak gólmana hostí prekonal o par minút neskôr. Po prvej dvadsaťminútovke svietilo na tabuli skóre 1:4. V druhej časti hry sa obraz hry vyrovnal. Góly začali padať aj do brány Adama Kalčoka, lenže hosťujúci strelci triafali taktiež do čierneho. Po góloch Liszkaya, Zaliberu a Komačku si Hurikán stále udržiaval svoje vedenie. Po dvoch tretinách bolo 5:7. V záverečnej časti hostia už žiadnu drámu nepripustili, a svojho trénera Mareka Marušinca potešili víťazstvom v pomere 7:10. Strelecky sa darilo Zaliberovi a Komačkovi, ktorí dali zhodne po štyri góly, po jednom pridali Liszkay a Hančík. 
   
 Výhrou povzbudený Hurikán si trúfal aj na jednoznačného lídra extraligovej tabuľky. FBC Trenčín pricestoval do Bratislavy takmer v plnej sile, lenže chuť po víťazstve zrejme nechali doma. V úvode sa hral nadmieru vyrovnaný florbal. Na radosť domácich fanúšikov otvoril skóre pohotovou strelou Olli-Pekka Hietajärvi. Koniec prvej tretiny poznačilo nepríjemné zranenie hosťujúceho Lamačku, ktorý si neštastne zrazil prudkú strelu Hietajärviho do oka. Domácich táto udalosť nevyviedla z rovnováhy, Hietajärvi zúžitkoval prihrávku Marušiaka a zvýšil na 2:0. Hosťom sa síce podarilo znížiť, avšak do šatní odchádzal Hurikán s dvojgólovým náskokom. Presnou strelou sa prezetnoval Komačka. Tretia tretina bola plne v réžií domácich. Trenčania sa do vyložených šancí nedostávali, na ich hokejky padala nervozita. Na 4:1 zvýšil trenčiansky odchovanec Vítek, na konečných 5:1 upravil nekompromisný Liszkay. Záver stretnutia poznačili zbytočné emócie na jednej či druhej strane, avšak výsledok to nijako neovplyvnilo. Hurikán tak prekvapivo, ale zaslúžene zdolal FBC Trenčín a posunul sa na priebežnú 6. priečku. 
   
 Záverom by som chcel v mene celého mužstva poďakovať výbornému publiku, ktoré povzbudzovalo svoj tím od prvej až do poslednej minúty. Hurikán čakajú ešte tri zápasy s bratislavskými tímami, na ktoré by som vás rád pozval. Najmä šláger proti Dragonsu na Jégého ulici bude istotne ozdobou posledného kola. 
   

